[問功課 聽日交]想要一句提升士氣有關香港嘅口號

係人都會驚
一齊嗌最少知道係大家一齊陪你驚
我覺得簡單直接一句口號就最好:

We are Hong Kong

有冇啲類似：「唔會輸」、「唔放棄」、「我愛香港」、「香港係我屋企，我黎守護」嘅主題？
歸屬感好重要！

我覺得怯個時唔會背到書

希望大家明白
口號唔係唱歌
係保持勇氣嘅最後一條稻草

當你睇住啲人絕望咁喊住咁
同一堆唔會聽你講野嘅人講經
不如直接
We are Hong Kong

黑警X全家

睇波𠴱時嗌得最響最齊嘅係屌你老母

Hong Kong is NOT Chi na

都有道理
先賢都有句
屌那媽 頂硬上

一係英文
一係香港話

屌~你老母
屌你老母 屌你老母 屌你老母
定
屌!你!老!母!

我係香港人呀 屌你老母

DIE FOR HONG KONG

不如就呢句

戰鬥係求生 唔係求死

屌那媽呀 頂硬上

係責任呀屌你個閪